將軍澳綫正常運作

各作, 將軍澳綫仲係正常阿
大家記得準時番工

我個fd話塞緊喎

輕鐵正常？

係同一個站塞左成個鐘喎 大家繼續努力

其實無咗觀塘線同港島綫，將軍澳綫幾順都係出唔到去

油塘至調景嶺服務停止左

塞住左，啲人落哂車

地鐵塞車 各自努力

將軍澳收左皮 係上面睇緊環境

仲收緊皮wor，連App都話停左幾個站服務